如果有套戲係葉念琛執導，主題曲係陳詠謙填詞

然後周柏豪做主角同唱埋主題曲

世紀組合

是咪會好收得

集合導演界/填詞界/歌手界嘅mk活地阿倫

女角有咩人選

吳若希/蔡思達/喂呀/阿sa

點解唔係方力申同鄧麗欣呢對元祖mk戀人

吳若希
配角有龜頭扑同唯萎

因為已經返唔到轉頭

原諒他77次

屌，睇見都忟

殘忍只需一棍
詠謙作嘅詞大概不妙了

是你太變態 猛烈清拆你😡

垃圾中既垃圾

愛.做飯

有火花